\input{../../../main.tex}
%\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Всё подряд}{28.04.2021}
	
	\large
	\libproblem{original}{winnie-the-springs}
	\libproblem{original}{connected-rods}
	\task{Какими параметрами описывается батарейка? Представьте, что батарейку увеличили в $2$ раза по всем размерам. Как изменятся параметры батарейки?}

}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: